# Тестовое задание для "Губернских аптек" (Красноярск)



## Часть 2 - PHP

Разарбатывалось и тестировалось на PHP версии 8.3.2.

Файл index.php содержит тексты заданий, определения переменных (аргументов функций) и вызовы функций. Код самих функций находится в файле functions.php.

Для проверки работоспособности достаточно клонировать этот репозиторий на свой веб-сервер и запросить в браузере index.php:
![Скриншот](pharmacies-2.png)
